究竟ViuTV有幾愛西維爾？

依家西甲係咪得返一隊波
次次都播西維爾
你話佢地冇做過愛 我都真係唔信

見親西維爾就諗起達哥

酷愛

西維爾甲組足球聯賽

又嚟

問達哥

駁唔到

達哥唔係伊巴咩

因為西維爾有佢

用腦啦
播愛斯賓奴都唔識

Ben哥
喺FUT入面好勁

今場係既
但佢真係一有免費波就播西維爾

俾錢啦

波衫事件呀

做過愛